俾男朋友呃左

無啦啦問我下個禮拜五得唔得閒，以為有咩好野，我話得之後佢話佢外嫲生日，想叫我去，但我又唔想去，果兩個個老人家冇乜野，係佢班親戚真係好惡頂囉，又冇知識，冇見識，講野言之無墨，冇内容，冇腦，老就廢中，後生就港女，又嘈又窮，冇d禮儀，去既地方又難食，又唔太乾淨，我去到只會100%閪面，但我又唔想對住對老人家閪面同變面，可以點推？突發性M到？

怕羞唔敢去

膊頭痛所以唔去

分手

約左第條仔

上面D建議太尻

照直講 你條仔無理由唔知自己啲親戚難頂架

帶口罩 話唔舒服 唔係好想講野，喉痛 睇唔到你閪面嘅同時，又可以唔理佢地。
忍一忍禁下手機就走人

佢知所以我缺席左N次，今次特別D喎，咪又係屋邨地方

忍一忍佢地，當佢地發噏風咪算。帶個口罩去閪面，都叫閪左

直接同佢講發緊燒，sick leave仲簡單，
佢咬你食咩，洗乜睇佢台戲受罪。

除非條仔唔幫你。

如果你真係咁愛佢，喱啲遲早要面對
你只有忍或者飛鳩左佢算數架姐

愛佢唔代表要接受佢班垃圾親戚，對我黎講就算結婚都係兩個人嘅事，我甚至可以接受去Vegas結，唔擺酒就最好，最多一個party，但佢地要stfu 囉

Sick leave 同mask都係考慮方向

上次見佢地話去唔記得邊度旅行咪搭下嘴，點知聽聽下又話溫泉同唔知乜，明明成十幾個鐘機佢地講到好似坐火箭，星期五下晝出發星期日晚反到香港，都唔知佢地講乜，平衡時空

老人家係咁㗎啦 咩叫愛屋及烏 有啲野就係要忍下打好交道你同你男友將來先易行啲 (係認真諗住長遠嘅話) 咩都嫌嘅話你都唔好過你踩嘅所謂港女好多

愛屋及烏都有程度，一年唔係成日見都要忍？今次同條仔都係幾年來第二次見佢地

樓主好撚港女，男朋友肯帶你見佢d屋企人咪好，到時帶左第2個你都唔知

朝夕同你條仔講

垃撚圾 放上黎吠，又唔敢真接同男朋友講
死港女就好似你呢啲咁，雞 就係雞根本唔識做人

西痕博屌?